［個個都係一號 點mark啊］不如推出優質香港人/中國人商戶標籤

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告